想問下有無人用過hkcareers/career hackers之類公司嘅service?

上網見佢地好似好多support咁
有無人真正試過?
到底伏唔伏

兩個post都冇人覆 樓主好慘

啱啊多謝你善心打破零回覆

本身有料唔需要,冇料亦都唔會因為咁而入ibank.